太子手足向前衝 POPO秒射TG

縮番入屋

太子數黎數去都得約十幾隻狗出黎？
聽啲女狗語言佢地都幾驚下

係 匿喺屋入面 未見有增援

成班一齊衝前掟火入曱甴屋再退後

有無研究過太子道西行車天橋？

捉左幾件

就係點唔著火先出事 有火佢地根本唔敢沖